有無啲網係教下足球的戰術?

成日踢波都係鳩傳鳩扭,
有無啲教學可以SHARE下足球戰術

睇何sir啦ching 學到好多野

你個名咁勁
洗鬼戰術咩

有無LINK

YouTube: The Coaches' Voice

zonalmarking

不過近年少update左
佢分析場波好詳細好到位

睇何wayne學左d terms先
假對攻, 高速來回球, 突破足球理論, 主角綠葉, 毀滅程式

真定假

睇完記得click 廣告

廣東話除左何sir 真係無咩人好聽，但睇特輯好過佢每場鳩up
理性足球cut 慢鏡就掂，講戰術果時真係鳩下鳩下

Tifo football